連登有冇後生仔儲緊錢買樓?

問心果句, 樓始終係必須品, 唔可以唔買
除非你諗住唔結婚痴屋企住,
又或者屋企夠大可以帶埋老婆果黎住 (前提下係要伴侶唔介意)
如果唔係都一定要買樓
租樓既話.. 問題唔再講

而且香港樓保值, 比起股票風險低好多
可能而家上車只可以買到200呎到
但長遠黎睇層樓會升
到時就樓換樓

當然, 儲舊首期好辛苦
開呢個POST都係想睇下有冇同路人

你係咪太後生未見過樓市嘅跌市？

咁你係咪草定左幾千萬，等大跌入手？

畢業後一直儲開，屋企唔有錢但又唔算等錢養家，一個月儲到10到20k不等，但扣埋d旅行/買野/家用，一年儲得15到20萬吧，近年計埋d 穩定投資，每年有20幾萬資產增長吧。

岩岩3張，早就儲夠首期 ，但而家唔值買，亦無需要買，將來結婚先考慮。

400 呎以下唔考慮，考慮將來結婚，只考慮4xx到5xx呎既樓，居屋又長期抽唔中，而家留意下深井汀九個d，交通一般但樓價增長冇市區咁痴線，樓齡25到30 年不等，佢跌到8千幾蚊一呎，我都會考慮下既。

8000蚊呎

8,9千幾蚊呎先叫合理dd.(所以揀居屋算) ..而家個d隨便都萬五六/呎

我有首期都唔想買，真係逼住要結婚買樓先算....

唔買la..同老母住
但錢就幾時都要儲

有呀 差五十幾萬首期

死 AA 咁得閒出 post, 快 d 死返去大路派傳單啦

未有錢

草你老母
儲呀

對唔住

出黎做野3年加埋屋企人比錢已經上左車

我就係咁浪費左幾年

有需要就買